［一年一度］入黎留名者，聖誕前有女

抄鳩me

見你成日犧牲自己搞到咁耐都冇女

食雀屎啦

食9屎啦

Lm

由第一日上高登開始每年都有留

女呀女呀

都話左冇lo

冇用架